沃斯魯領導起草了聯合國兒童基金會的一套新的指導方針，旨在幫助政府和公司制定考慮兒童需求的人工智能政策。 為什麼孩子需要特殊的保護免受人工智能的影響|Karen Hao |020年9月17日|MIT技術評論 
 這就提出了一個問題:如果nbc環球已經有了衡量計劃，那麼營銷人員還需要它嗎? nbc環球測試新的測量計劃，以證明它可以推動廣告客戶的產品銷售，Tim Peterson, 2020年9月17日 
 據週三的一份新聞稿稱，該項目將是該縣首個廢水回收項目，可滿足該市超過32%的需求。 北縣報告:學校為最需要的學生重新開放|Kayla Jimenez | 2020年9月16日|聖地亞哥之聲 
 因為有了法令，似乎沒有必要為自己辯解。 播客:COVID-19正在幫助巴西變成一個監控國家|安東尼·格林| 2020年9月16日MIT技術評論| 
 快速開發數字功能的能力對於滿足客戶需求和確保組織的生存仍然至關重要。 如何在大流行期間推動必要的數字創新|Nick Chasinov | 2020年9月16日|搜索引擎觀察 
 也許，公民們需要感覺他們可以向科學傳達一些東西。 2016年7月27日，每日野獸 
 我們需要恢復並培養這樣一種觀念:對不良言論的正確答案是更多更好的言論。 PC警察如何威脅言論自由|尼克·吉萊斯皮| 2015年1月9日|每日野獸 
 這樣做就是將名人神化，因為他們是我們所需要的樣子，而故意忽視他們的真實身份。 菲莉西亞·拉沙德和科斯比·真真相的崇拜|Stereo Williams | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 可悲的是，美國媒體在自我審查方面似乎通常不需要任何外界幫助。 政客們只愛死了的記者盧克·奧尼爾| 2015年1月8日|每日野獸 
 西非對埃博拉疫苗的需求從未像現在這樣迫切。 埃博拉疫苗的競賽|Abby Haglage | 2015年1月7日 
 當你在一英里又一英里的令人眼花繚亂的道路上自由馳騁時，又有什麼必要向右或向左看呢? 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 你只需要一個願望，它就會實現; 但你若懈怠，就必敗亡; 因為毀滅和復興都是從內部來的。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou 
 因你需用醫生，就尊敬他。因為他是至高者所創造的。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 我想這一頭的二十五或三十英里路是不健康的，即使對當地人來說也是如此，但肯定不必如此。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 她不需要一本偉大的烹飪書; 她知道要付出多少，付出多少才能讓事情變得美好，甜蜜，輕鬆。 男孩和女孩書架; 《人格建設實踐計劃》第一卷(共17卷)|各種